(政治藝術) 美國: 拒讓台灣參與"宗教自由聯盟", 但亦呼籲中共立即停止脅迫台灣

美國人的政治藝術: 如何在(口講)遵守"一個中國"原則下, 守護台灣.

美國國務院最近發起的「宗教自由聯盟」決定排除台灣，美國國務院亦婉拒台灣副總統賴清德出席美國國務卿的晚宴.

但同時間, 美國國務院亦公開呼籲中共立即停止脅迫台灣

針對近日中國派遣軍機武力威脅臺灣一事，美國務院發言人回應媒體詢問時，呼籲北京應立即停止脅迫行徑，與臺灣民選政府恢復對話，並對任何企圖以非和平方式決定臺灣未來的作法表達嚴正關切。對此，外交部發言人歐江安今（12）日回應表示誠摯感謝，並強調將持續深化與美國合作關係。

美國又示範政治藝術

美國真係識玩架

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

最新消息:
美國雖然拒讓台灣成為"宗教自由聯盟"正式成員, 但亦容許台灣成為觀察員.

因為你只係第五十一個州